除左貓狗同兔你地仲有養咩寵物？可唔可以貼張相黎睇下

有冇香港人養雞鴨當寵物架？

有啊

養雀

鬼仔

龍貓

識唔識變巴士？

你有？貼張圖黎睇下